誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

就嚟聖誕

咁早開定

Halloween都未到喎！

初戀阿 我要初戀阿

咁快唱定

仍是那燈飾只有今晚最光最亮

年年聖誕都係電腦播依首歌

唔係忘掉 係特登唔俾你

仲有2個月唔夠

卻照亮我的寂寞

屌今年聖誕又聽呢首歌過，幾時有拖拍呀屌！

我好慘。我好很慘 我無聖誕節

誰又能善心親一親我

心碎得像街上的紙屑～

但你那知道我想哭

由唇上來驗正我幸福過

推